[民間記者會]提案 06/08/2019

今日朝早11點 正式開始左第一次民間記者會
呢個絕對係一個里程碑 亦見到大家都係一齊搵緊民間記者會既方向
但有一個共識就係民間記者會一定要繼續攪 抗衡政府既一言堂
而民間記者會既用途係吸納更多民意、反駁政府洗腦論述 所以 應該要有幾個重點

1/ 反映俾市民知事實真相 即政府記者會無提及既事 >>講既時候多用數據、地區同例子等, 普羅大眾最容易明白同接受既講法, 更好就可以帶到俾人知民心所向
(eg. 黑警濫用暴力, 對地區市民既傷害, 濫權情況等)

2/ 可整理一下運動發展既時序同引爆點>>原因係好多市民唔太了解運動既進程, 只見到運動既升級
(eg. 可整理同pick up幾個重要事件 令市民聯想到係政府同黑警既責任)

3/ 同市民大眾介紹到底我地係爭取D乜野>>普世價值我發覺真係唔係人人知 感化一下中立為生活既人士

4/ 可以考慮次次唔同人出黎做 咁可能有更大回響, 因為呢個係民間記者會
(eg. 黃大仙區既人士? 呢幾日最大影響, 好有NOISE, 但政府提都無提)

5/ 無可否認民間記者會係爭取民意, 所以好大程度, 呢個都係一個演說, 精彩同堅定既演說可以吸引民心, 所以建議語調、眼神、姿體語言盡可能堅定不屈 俾人感受到理直氣壯

以上小弟愚見 望拋磚引玉 凝聚民間力量

支持舉行民間記者會，味俾政府散佈不盡不實嘅消息，圖文並茂，政府成日都強調要理性特平吖嘛~

正正想咁 FACT is enough

如果可以嘅話，每次記招搵唔同人上去發言，發言質素可能冇咁穩定，但係就可以塞住班質疑認受性嘅人嘅口，點都好過777啦！

1